巴塞今年冇尼馬廢左?

係冇安歷基既問題

對手逼得太慢😀

同埋草地太硬

曲?

練波咁

牙蘇好淡定 行埋去求奇一腳咁